8/1-14/1 東京 招個伴

有無人都係呢段時間有意想去呀東京呀 一齊去有個伴啦喂

推

推一推

你自己打飛機喇

男人都好呀喂

男人都唔同你去啦

你地無人性架

改個正常D既ID名啦

屌我無呢方面癖好

去中山競馬場制唔制

未去過 有咩特別

一張雙人床定兩張單人床

你唔睇馬嘅話就可能同去沙田馬場冇分別,係多咗細路觀眾同一家大細野餐

睇開馬嘅話就會發覺好唔同

未 得機票 未訂房

upgrade商務未

咁訂一張雙人床就ok

我都想1月去

大概咩行程

有人既話可以夾下 我自己本身傾向食野

一齊啦好嗎

我要睇下有冇錢先

因為我月尾又去日本1月唔知有冇錢

但我1年半冇去東京

我7-12 去大阪都想招frd子

有既 有既

其實我想去大阪